請教增磅奶粉

首先 我係瘦底 166cm 得50kg左右
我一直有做開運動 本身53kg左右
自從上年腳整親十字韌帶做手術
瘦咗好多跌到47kg
依家一直食野都只係50kg
以前有做開運動都有肌肉 依家排骨仔

我想買增磅奶粉 有咩好介紹 我會日日操返佢
但我唔清楚邊個啱我 怕人地介紹錯亂買

請問有無巴打食開可以介紹下

咁瘦? 食多d野先啦

其實唔一定要食增磅，可以食多幾餐仲好，因為增磅粉好撚多糖去谷個卡路里，你食乳清蛋白再食多幾餐對身體仲更加好
仲有增磅粉我覺得幾難入口，無論朱古力又好，雲尼拿又好，個感覺好痴口，好似飲膠水咁，粉又難溶，一舊舊咁
已經無下次

我做地盤嘅 早 午 下午 晚 都有 兩碗飯夠唔夠多

打算雞胸肉

睇下醫生好喎 似有暗病
成年男人無可能輕到咁

我43

23歲
但bmi係正常 166cm 50-52kg

唔好以為飲完增磅粉會令到你個人大隻得快
人人體質唔同 有啲人飲成兩桶 日日飲勤力操身形都無點變過 但體重不停上
睇你個人體質係點 同埋你懶 操得少既 增重粉會變增肥粉

好啦如果你都堅持要試下既 比較多人用既係masstech 同 quickmass
至於邊隻有效啲就自己上網睇成份啦
始終每個人吸收都唔同
味道就 我飲過masstech 好撚難飲

多謝巴打 我會google呢兩個

香港地好多人真係咁瘦
我都係其一 172 54

唉

去買乳清啦，方便又快捷，加上又唔係好貴